<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>M200test</title>
  
  <subtitle>M200test</subtitle>
  <link href="https://m200.metaspaces.me/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://m200.metaspaces.me/"/>
  <updated>2022-04-15T08:47:06.000Z</updated>
  <id>https://m200.metaspaces.me/</id>
  
  <author>
    <name>M200test</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>【404文库】上海老污龟｜30年了，我真的是第一次看到上海这么惨</title>
    <link href="https://m200.metaspaces.me/2022/04/15/%E3%80%90404%E6%96%87%E5%BA%93%E3%80%91%E4%B8%8A%E6%B5%B7%E8%80%81%E6%B1%A1%E9%BE%9F%EF%BD%9C30%E5%B9%B4%E4%BA%86%EF%BC%8C%E6%88%91%E7%9C%9F%E7%9A%84%E6%98%AF%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1%E7%9C%8B%E5%88%B0%E4%B8%8A%E6%B5%B7%E8%BF%99%E4%B9%88%E6%83%A8/"/>
    <id>https://m200.metaspaces.me/2022/04/15/%E3%80%90404%E6%96%87%E5%BA%93%E3%80%91%E4%B8%8A%E6%B5%B7%E8%80%81%E6%B1%A1%E9%BE%9F%EF%BD%9C30%E5%B9%B4%E4%BA%86%EF%BC%8C%E6%88%91%E7%9C%9F%E7%9A%84%E6%98%AF%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1%E7%9C%8B%E5%88%B0%E4%B8%8A%E6%B5%B7%E8%BF%99%E4%B9%88%E6%83%A8/</id>
    <published>2022-04-15T08:46:58.000Z</published>
    <updated>2022-04-15T08:47:06.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>饿久了，写不出相机文章了。</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/image-1649930131919.png" alt="file"></p><p><strong>我想先说明一下为什么删除了前一篇，又写一篇。</strong></p><p>后台有压力是肯定的，不堪入耳的话自然是有的，几个小时就有十几万阅读，不可能说意见统一。我删除主要是许多人给我打赏太多，我不缺钱，我也不知道怎么退给你们，总之我感谢你们，我愤怒的原因是这样的：</p><p>我们小区分南北两个部分，相互隔离，对面有阳性，但是把我们小区也算进去了，开始封控。 <strong>封控前就开始团购，结果团购被志愿者举报了</strong> ，警察上门警告团长，封控区是不能出门的。好吧，那让志愿者送一下吧？不行，志愿者说志愿者不能送团购，就是有这样的规定。</p><p>能不能团？能，政府都说能。</p><p>能不能送？不能，因为志愿者不能送。</p><p>那我们能不能自己出去拿？不能，封控区不能出门。</p><p><strong>这，只是上海无数个小区乱象中的其中一个。</strong></p><p>说句实话，我也不知道后面要怎么办，还好普陀区政府上次的大礼包里有一袋大米，至少这个礼拜是饿不死了。</p><p>我觉得我用比较感性的角度写，大家其实听得不太明白。在国内传递得非常多的文字容易传到外网，那就要被人说“递刀子”了。</p><p><strong>所以我决定还是直白一点，让大家能够看到一些现实的问题。</strong> 我这里要澄清两件事情：</p><p>1.上次的文章我不是讽刺吴凡反对封城，我是主张及时封的，你主张不封是你的自由。但你这个身份，说话要算话的，你说不封，误导了上海许多家庭没有囤积基本物资。此外，张文宏还是坚持他自己的声音，张医生被人骂的头都炸了，还是虚弱地说再这样下去不行，但吴凡变卦了，开始高唱清零了，这是我最看不惯的地方。</p><p>2.我绝对爱国，谁要递刀子给外国势力，你就是我的应急粮食，虽然畜牧业目录上没有列你这种卖国野兽，你属于野味，吃了是违法的，但是我太饿了，没办法了，不好意思了。</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb57f0d5a." alt="image"></p><p><strong>问题 1：上海究竟有多惨？</strong></p><p>上海的惨主要表现在 2 个方面，<strong>第一是不断出现非正常死亡，或是将要死亡，而原因都指向封城导致的城市功能失灵。</strong></p><p>大家都听到昨天徐汇区的录音了，居民和居委会都崩溃了。虽然电话里的老人得到了救治，但这是因为他获得了关注力，上海有 2500 万人，60 岁以上老人占城市 1/3 以上。你不要以为 60 岁就年富力强，很多 60 岁的人都有慢性病的，如果不及时诊治是说死就死。现在上海究竟有多少独居老人已经死了还没人知道，或者是不让你知道，在封城的情况下根本不知道。</p><p><strong>第二是日常生活难以维持，饿肚子</strong> 。并不是所有人都被封在家里，还有被封在单位里的，这些地方连居委会都没有，而即使被封在家里，由于封城并没有匹配供应，非常仓促，而事前完全没有打招呼让民众储备。不仅没有打招呼就算了， <strong>3 月 22 日官方辟谣上海不会封城</strong> ，3 月 25 日吴凡又说上海不能封城，更是让上海许多居民不知道封城以后带来的一系列问题。</p><p><strong>上海人现在买菜，都是用抢这个字</strong> ，什么情况下才要抢？如果你不是盗匪，那你真的是活不下去了才会去抢。<strong>但问题是，没抢到的人呢？等着饿死吗？</strong></p><p>上海是中国经济最发达的城市，建国以来 GDP 就一直是第一，这样物资丰富的城市，老百姓却要像非洲饥民一样担心饿肚子，你说惨不惨？</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb58091db." alt="image"></p><p><strong>问题 2：常规医疗系统为什么会瘫痪？</strong></p><p>如果你去看过病，就知道上海的医院，特别是三甲医院无论什么时候都是人满为患的，这里不仅仅有上海的病人还有全国各地的求医者。</p><p>医院是最容易交叉感染的地方，如果继续保持门诊这种量，无疑是在散播病毒，病毒是会死人的，特别是医院里的病人更是受不了。</p><p><strong>但问题是你把门诊量削减，原本有求医需求的人怎么办？他们不是更活不下去了吗？</strong></p><p><strong>封城后人不能乱走，原本这些人都是自己去医院的，你现在城一封，不给他们去医院的办法，什么事情都要找 120，120 怎么可能忙得过来？</strong></p><p>由于 120 运转效率大大降低，原本能救活的人都救不活了。</p><p>这个问题在武汉，西安都出现过，都提出要保障基础医疗，但你要保障基础医疗就会和封城冲突，因为每天就是有这么多人要跑医院看病。</p><p>这就成了死结，也是大家看到各种医疗类纠纷问题的源头。实际上医院里因为常规运作不足，里面也是人满为患。</p><p><strong>究竟有多少人是因为封城和常规医疗瘫痪死亡的？难道只是因为这些人没有得新冠，就不统计了？</strong></p><p>一般人都喜欢揪着美国死 100 万人来说，但问题是中国究竟产生了多少边缘性死亡？这个难道不需要统计的吗？</p><p>现在郎咸平的妈妈都死了，小老百姓呢？</p><p>死了倒算了，还有多少人因为搞不到药，不死不活？</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb5813c23." alt="image"></p><p><strong>问题 3：封城后为什么毫无章法？</strong></p><p>上海市民现在最绝望的是面对每天 2 万 + 的新病例，根本不知道该封到什么时候，因为中国大陆还从来没有爆发过量级这么大的疫情。</p><p>但背后，封城的混乱，突然，无计划， <strong>没有尽头</strong> ，才是让市民真正绝望的原因。</p><p>关于封城的混乱有如下问题</p><p>（1）封城非常突然，完全没有征兆，采取的是一刀切模式。</p><p>（2）但是一刀切模式却没有投入大量人员力量，几乎全靠志愿者自觉维持封城，导致社区传播在封闭后依然反复爆发。</p><p>（3）没有任何系统性的保障措施，各种所谓大礼包几乎都是心血来潮，不仅不统一，量不足，而且几乎没有考虑实际需求。</p><p>（4）对所有商家和商铺也都采取了一刀切模式，彻底瘫痪了商业系统和基本瘫痪物流系统，可却没有拿出任何替代方案。<strong>所以你就算疯了冲出去，你也没东西吃，都关门了。</strong></p><p>（5）封城完全没有时限，也没有给出具体时间表。本来大家都以为 4 月 5 日就解封了，但如果以清零为目标，几乎是遥遥无期。</p><p>上面有一些问题的答案是显而易见的，比如人员。你要把 2500 万人封在家里，你就是一个人服务 100 个人都需要 25 万人，1 个人服务 1000 人都需要 2.5 万，你去哪里找这么多人？封控人员大概率会和阳性接触，那这些人也阳性了怎么办？再封再找一批？</p><p>又比如系统性保障，你怎么可能算出 2500 万人的需求？2500 万人一天消耗的物资光统计都要统计半天，计划和统筹根本解决不了 2500 万人的吃饭问题。</p><p>上海从局部性封城到现在已经 1 个多月了，全面封城已经半个月，<strong>但至今依然没有给出什么时候解决问题的方案，面对不断高涨的数字，各级都在踢皮球摆烂。</strong></p><p>现在能看到的唯一举措就是封了再说，然后放了一点外卖员，发一点所谓礼包，然后没了。</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb581eaa3." alt="image"></p><p><strong>问题 4：政策为什么摇摆不定？</strong></p><p>上海政策的摇摆不定，可以从一会儿辟谣封，一会儿鸳鸯封，一会儿全部封，一会儿三区封，然而没有执行，还是全部封，狂测 3 轮核酸，再三区封，今天已经有不少防范区直接变回封锁区。</p><p>上海这轮疫情和东北的最大不同是吉林省在确诊增加到 1000/天级别是就果断封省，抓住了封城清零的先机，而上海迷信动态清零，硬要不走寻常路，错过了这个封城的窗口，已经被 O 变种占据了先机。</p><p>上海在经济和封控间摇摆不定，从本质看，封控是政治任务，要优先执行。但上海经济太发达了，上海的经济也是政治任务，政治肯定优先但两个政治任务放在一起，你让谁来都头疼，所以上海才会出现这种摇摆，这种摇摆导致错失了封城的最佳时机。</p><p>在措施封城最佳时机后，政策还是坚定不下来，还是在摇摆，还是想保经济。</p><p><strong>最终的结果大家也看到了，经济停滞了，疫情却扩散了。陷入了清零清零，一定清零，爆发爆发，不断爆发的恶性循环。</strong></p><p>事实上，中国这 2 年的防疫经验已经表明要清零就一定要牺牲经济。</p><p><strong>经济和清零，是鱼和熊掌，不可得兼的。</strong></p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb582c042." alt="image"></p><p><strong>问题 5：马上要高考，中考的学生怎么办？</strong></p><p>由于我的本职工作是机构老师，从双减政策的业火中存活下来，所以另一个头疼的问题，中高考怎么办？</p><p>现在上海的疫情已经严重到教育考试院都不知道该把中高考推迟多久，2020 年上海疫情并不严重，但重启特别慢，当时是推迟了 1 个月，中考推迟了大约 2 周。</p><p>现在的疫情远远超过当时，从目前来看，即使推迟一个月也够呛，难道高考要放在 8 月考？9 月考？但如果按现在的模式走下去，反复恶性循环，无法清零，那么中高考就成了问题了。</p><p>另一方面，学生的生活谁来保障？ <strong>有没有中考生，高考生饿肚子的？</strong> 谁来关心一下学生？</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb58381bb." alt="image"></p><p><strong>问题 6：O 变种在扩散到这种程度究竟能不能清零？</strong></p><p>科学防疫首先要考虑的是你这件事能不能，而不是什么都不管，先给你来个“坚持不动摇”。</p><p>O 变种病毒是一种传播力非常强的病毒，相应的威力和毒性也降低了。撇开威力和毒性，就其 7-8 的 R0 值，几乎是 2020 年病毒的 2-3 倍，当这种病毒已经扩散到每天新增 2 万-2.5 万级别的时候，<strong>还能否清零防住？</strong></p><p>还是说，实际上我们传统的方法，我们过去对付原始新冠的方法， 我们 2021 年对付 DELTA 的方法基本都失效了？需要考虑新的方法？</p><p>今天官媒说，我们对付 DELTA 大获全胜，彻底清零，对付 O 变种也必定全胜，我看了都笑了。</p><p>我给你们举个例子：武松能打虎，那他也能打猫吧？但 100 只猫一起挠武松，你觉得武松还有命吗？你和老虎当然不能共存，你和猫难道也不能共存吗？一定要把 100 只全都打死，留几只也不行？</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb5842388." alt="image"></p><p><strong>问题 7：真的没有中间路线吗？</strong></p><p>上到官媒，都天天嚷嚷坚持清零，没有中间路线。实际上这也是一种二极管的原始思维。由于对新冠病毒妖魔化的处理，美国，欧洲，印度地狱般的描写，现在中国人对世界各国处理新冠的方法，已经简单到中国清零世界最好，其他地方统统躺平等死，今年美国死 50 万，明年再死 50 万，病毒流行半个世纪，美国人死光了。</p><p>事实上欧美国家真正像美国这样直挺挺躺平的并不多，德国，日本，都有比较严格的防疫措施，东南亚也是最近才逐渐解封。他们基本使用的都是类似中间路线，特别是 O 变种出现后，要把其彻底歼灭不是说不可以，但是代价非常大。</p><p>O 变种的危害也在报道上出现了矛盾，官媒报道这个病毒毒性低，但传播快同样杀人如麻，但上海已经累积 20 多万例了，重症才 1 例，显然不符合 O 变种杀人如麻的属性。</p><p>由于 O 变种传播性强，你要完成和处理 DELTA 一样的成果需要投入更多精力，然而这种病毒防不胜防。这次防住了，付出沉重的代价，那谁能保证下一次呢？难道每一次 O 变种入侵，都要付出暂停一个直辖市的代价？</p><p>国家嚷嚷了半天“动态清零”，实际上整个社会根本没有动起来，只有患者动起来了，事实上这种防疫方法是极其被动的。</p><p>再说得难听了，这根本就是古代人防治天花，肺结核的方法，并没有以来科学的手段。</p><p>现在全国各地的人都像躲瘟神一样躲上海人，都觉得上海人乌龟王八蛋，但实际上全国各地的人更多不是怕被新冠毒死，而是封城破坏正常生活。光这点就足以引起我们的反思。</p><p><img src="https://chinadigitaltimes.net/chinese/files/2022/04/post-679546-6257fb584e553." alt="image"></p><p><strong>问题 8：如果手机坏了怎么办？</strong></p><p>这种封法还会带来一些看起来奇怪，但却相当要命的问题。</p><p><strong>如果手机突然坏了怎么办？</strong></p><p>现在如果没有手机，那就全完蛋了，如果遇到一个人隔离的，手机突然坏了，你要怎么买菜？怎么求救？</p><p>其实问题还有很多，但我也不想再问了。</p><p>最后我还是想说说带节奏的事情。</p><p>这几年，有人拿着大声公带节奏，有人应和，几乎抛弃了实事求是的法宝。</p><p>言论封锁，不给人讲真话，讲实话也越来越严重，完全不顾及历史上防民之口的严重后果。</p><p>我还是用上一篇的结尾来收尾：</p><p>上海的未来会怎么样？不知道。</p><p>这篇文章会怎么样？一定会被删除。</p><p>最后我想说，中国改革开放 40 年，辉煌的法宝，是实事求是，是踏实实干，是那种敢于突破的胆量，不是喊口号带节奏。毛泽东思想在中国就是天，邓小平的实事求是，连天都敢破，硬是开辟了这样一个辉煌时代，现在放之神器不用，固步自封，难道你们以为最后能逃得掉兔死狗烹的命运吗？</p><p><strong>如若以往，更大的灾难还会源源不断而来。</strong></p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">饿久了，写不出相机文章了。

我想先说明一下为什么删除了前一篇，又写一篇。
后台有压力是肯定的，不堪入耳的话自然是有的，几个小时就有十几万阅读，不可能说意见统一。我删除主要是许多人给我打赏太多，...</summary>
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>TEST</title>
    <link href="https://m200.metaspaces.me/2022/04/15/TEST/"/>
    <id>https://m200.metaspaces.me/2022/04/15/TEST/</id>
    <published>2022-04-15T08:18:59.000Z</published>
    <updated>2022-04-15T08:19:09.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>TEST</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">TEST
</summary>
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Welcome aboard Meta Space （CN+EN）</title>
    <link href="https://m200.metaspaces.me/2021/12/22/hello-meta-space/"/>
    <id>https://m200.metaspaces.me/2021/12/22/hello-meta-space/</id>
    <published>2021-12-22T01:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-04-15T16:47:21.415Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://i.imgur.com/U9HusFg.png" alt=""></p><p>Hello Captain！<br>你好舰长！</p><p>欢迎登入 Meta Space！<br>Meta Team 希望打造的 Meta Space 是一个可持续构建的虚拟数字身份，您的元数据展示空间。</p><p>Web2.0 的时代摇摇欲坠——自1999年 Darcy DiNucci 提出这个术语之后，诸如版权保护、隐私控制、数据确权、身份连续性、数据控制权、信息审查等问题，一直存在并越来越让人担忧，这些阻碍创作者们二十余年的痛点将会在接下来的 Web3.0 时代中被更好的解决。人类将会通过 元数据宇宙和社交通证 史无前例地在未来连接为一个整体。在通向 Web3.0 的路上 ，还有无数个和您一样的同行者，以及未来更多受到启迪而加入到 Web3 舰队的创作者们。</p><h2 id="什么是-Meta-Space">什么是 Meta Space</h2><p>与人们当下已经习惯的社交网络不同，Meta Space 是完全属于您个人的空间。您的创作将存储在由您指定的可控空间，发布到完全属于您自己的域名，并且创作提交和发布的整个流程，都由可校验元数据的存证。Meta Space 从编辑到发布全流程保护您的数字权益。换句话说，您自己就是平台，所有的流量、收益以及数据版权都由您自己控制。如果你愿意，您过往的创作也将在不久的将来通过我们和社区发明的各种各样的迁移工具，安全地回归到您的 Meta Space 中。而社交网络将会在未来通过 Meta Team 提供的社交通证工具来逐步实现。Meta Space 是载您驶向 Web3.0 元数据宇宙的星际战舰。</p><p>对于看到这里的读者：<br>如果你希望自己创作的珍贵内容可被永久存储；<br>如果你希望自己创作到发布的过程不会被平台作恶；<br>如果你希望可以获得一个完全属于自己掌控的展示空间；<br>如果你希望从现在开始做好进入 Web3.0 世界的准备；<br>欢迎你来到这里创建自己的 Meta Space！<br>如果你是 Matataki 的老用户，这里将会是你们的新乐土！</p><h2 id="为什么是-Meta-Space">为什么是 Meta Space</h2><p>Meta Space 是可以脱离平台存在的独立站点，是个人创作元数据的展示空间，也是您进入 Web3.0 必备的、可持续构建的数字身份。</p><p>我们将过往产品 Matataki 中大家最喜爱的部分保留并且全面加强，同时提供了去平台化的体验。以下特性仅仅是一小部分：</p><p><strong>去平台化体验</strong><br>Meta Space 只作为工具，平台由您创建和控制。</p><p><strong>Markdown</strong><br>知道你钟爱 Markdown 写作，我们也是。</p><p><strong>去中心化存储</strong><br>被删帖删怕了吧？试试去中心化存储？</p><p><strong>创作存证</strong><br>每个环节我们都提供了可追溯可校验的存证工具！</p><p><strong>安全创作</strong><br>所有创作都在您本地完成，我们——任何您以外的其他人，都无权插手。</p><p><strong>元数据</strong><br>所有的内容、素材都以去中心化存储的元数据作为基础，保留 NFT 创作空间。</p><p><strong>社交通证</strong><br>上代产品 Matataki 中的核心价值工具——  Fan票，将在未来强势回归 Meta Space 中。</p><p><strong>更多特性，面向未来</strong><br>我们曾设想过这样一个未来世界：</p><ul><li>我希望在互联网上可以获得一个自己可控制的且永久的身份；</li><li>我希望我进入任何社交媒体的时候，都没有好友关系转移的负担；</li><li>我希望哪怕只和1000个真正的粉丝去达成连接，而不是关注虚荣指标——流量；</li><li>我希望我只去做自己喜欢且擅长的事情，就可以获得收入，养活自己；</li><li>我希望可以自由把控自己的生活方式，而不再被所谓的成功观念所绑架。</li><li>我所希望的 Web3.0 形式，是个人将元数据和数据掌握在自己手中。</li><li>我所希望的 Web3.0 形式，是平台负责好形式，个人负责好内容，网络负责好社交。</li></ul><p>我们的产品面向未来做足了准备，热切地朝向“创作者经济”出发——更多特性将会在未来逐步上线，欢迎随时联系我们，告诉我们你的想法！</p><h2 id="关于-Meta-Space-的链接">关于 Meta Space 的链接</h2><p>Meta WIKI：<a href="https://meta-io.gitbook.io/meta-wiki">https://meta-io.gitbook.io/meta-wiki</a></p><p>Join Matrix Group ：<a href="https://matrix.to/#/!jrjmzTFiYYIuKnRpEg:matrix.org?via=matrix.org">https://matrix.to/#/!jrjmzTFiYYIuKnRpEg:matrix.org?via=matrix.org</a><br>Join Discord ：<a href="https://discord.com/invite/59cXXWCWUT">https://discord.com/invite/59cXXWCWUT</a><br>Join Telegram：<a href="https://t.me/metanetwork">https://t.me/metanetwork</a><br>Twitter：<a href="https://twitter.com/realMetaNetwork">https://twitter.com/realMetaNetwork</a><br>Medium：<a href="https://medium.com/meta-network">https://medium.com/meta-network</a><br>Youtube：<a href="https://www.youtube.com/channel/UC-rNon6FUm3blTnSrXta2gw">https://www.youtube.com/channel/UC-rNon6FUm3blTnSrXta2gw</a></p><p><a href="http://Meta.io">Meta.io</a> 官网（<a href="https://meta.io/%EF%BC%89">https://meta.io/）</a><br>Meta Network 可视化社交网络 （<a href="https://www.metanetwork.online/%EF%BC%89">https://www.metanetwork.online/）</a><br>Meta Space Console 元空间控制台 （<a href="https://meta-space-console.metanetwork.online">https://meta-space-console.metanetwork.online</a>）<br>Meta Space Launcher 元空间启动器 （<a href="https://www.metaspaces.me/%EF%BC%89">https://www.metaspaces.me/）</a><br>Meta Space 元空间 （https://<Custom Domain>.metaspaces.me/）<br>Meta Data Viewer 元数据查看器 vercel<br>Meta Link 元链接 （Not launch yet）</p><p>【Telegram】Meta Network CN <a href="https://t.me/metanetwork_cn">https://t.me/metanetwork_cn</a><br>【Telegram】Meta Network <a href="https://t.me/metanetwork">https://t.me/metanetwork</a><br>【Telegram】Meta Network News <a href="https://t.me/metnetwork_news">https://t.me/metnetwork_news</a><br>【Discord】Meta Network <a href="https://t.co/iMYGY7iTx6">https://t.co/iMYGY7iTx6</a><br>【Medium】Meta Network <a href="https://medium.com/meta-network">https://medium.com/meta-network</a><br>【Twitter】@realMetaNetwork <a href="https://twitter.com/realMetaNetwork">https://twitter.com/realMetaNetwork</a><br>【Telegram】Matataki <a href="https://t.me/smartsignature_io">https://t.me/smartsignature_io</a></p><h1>Welcome aboard Meta Space</h1><p>Hello Captain!</p><p>Welcome to Meta Space!<br>The Meta Team wants to create Meta Space as a sustainably built virtual digital identity, your metadata display space.</p><p>The era of Web 2.0 is shaky - since Darcy DiNucci coined the term in 1999, issues such as copyright protection, privacy control, data validation, identity continuity, data control, and information censorship have been present and increasingly worrisome, issues that have held creators back for over two decades. These pain points will be better solved in the next Web 3.0 era. For the first time in history, humanity will be connected as a whole in the future through the metadata universe and social tokens. There are countless others like you on the road to Web3.0 and many more creators who will be inspired to join the Web3 fleet in the future.</p><h2 id="What-is-Meta-Space">What is Meta Space</h2><p>Unlike the social networks that people have become accustomed to, Meta Space is a space that is entirely personal to you. Your creations are stored in a controlled space designated by you, published to your domain, and the entire submission and publication process is verified by verifiable metadata. In other words, you are the platform, and you control all the traffic, revenue, and data copyright. If you wish, your past creations will be safely returned to your Meta Space shortly through various migration tools invented by the community and us. Meta Space is the starship that will carry you to the Web 3.0 metadata universe.</p><p>For those of you reading this:<br>If you want the precious content you create to be stored forever,<br>If you wish your creation-to-publication process to be free from the evils of the platform,<br>If you’re going to have access to a display space entirely under your control,<br>If you’re going to be ready to enter the Web 3.0 world from now on-</p><p>You are welcome to create your own Meta Space here!<br>If you’re an old Matataki user, this is your new home!</p><h2 id="Why-Meta-Space">Why Meta Space</h2><p>Meta Space is a stand-alone site that can exist off the platform, a showcase for your creative metadata, and a sustainable digital identity essential for your entry into Web 3.0.</p><p>We’ve taken the favorite parts of our previous product, Matataki, and enhanced them all while providing a de-platformed experience. The following features are just a few.</p><p><strong>De-platformed experience</strong><br>Meta Space is a tool only; you create and control the platform.</p><p><strong>Markdown</strong><br>We know you love Markdown writing, and so do we.</p><p><strong>Decentralized Storage</strong><br>Are you tired of getting your posts deleted? Try decentralized storage!</p><p><strong>Proved Creating</strong><br>We provide a traceable and verifiable proofing tool for every step of the process!</p><p><strong>Secured Creating</strong><br>All creations are done locally, and we - no one other than you - have the right to interfere.</p><p><strong>Metadata</strong><br>All content and material is based on decentralized stored metadata, preserving the NFT creation space.</p><p><strong>Social Token</strong><br>Fan ticket, the core value tool in the previous generation product Matataki, will return to Meta Space in the future.</p><p><strong>More features for the future</strong><br>We have envisioned a future world where</p><ul><li>I want to be able to have an identity on the Internet that I can control, and that is permanent.</li><li>I want to be able to access any social media without the burden of friend transfer.</li><li>I want to connect with even just 1,000 real followers rather than focusing on vanity metrics - traffic.</li><li>I want to earn an income and support myself by only going into what I love and am good at.</li><li>I want to be free to control my lifestyle and no longer be kidnapped by the so-called notion of success.</li><li>I want a form of Web 3.0 where individuals take metadata and data into their own hands.</li><li>The Web3.0 form I want is one in which the platform is responsible for good form, the individual is responsible for good content, and the network is responsible for good socialization.</li></ul><p>Our products are future-proof and passionately moving towards the “creator economy” - more features will come in the future, so feel free to contact us, and thanks for all the feedback!</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.imgur.com/U9HusFg.png&quot; alt=&quot;&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hello Captain！&lt;br&gt;
你好舰长！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;欢迎登入 Meta Space！&lt;br&gt;
Meta Team 希望打造的 Meta Space</summary>
      
    
    
    
    <category term="Generated" scheme="https://m200.metaspaces.me/categories/Generated/"/>
    
    
    <category term="Meta Space" scheme="https://m200.metaspaces.me/tags/Meta-Space/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
